有冇人一月去沖繩

就到可以夾的士
2條友 想揾多2條友 2x歲
Tg mlimcm

join 團啦

去沖繩都要夾的士

坐skyliner啦

黎緊一月去 有咩地方好去

都係嗰啲 水族館 國際通 瀨長島

瀨長島有咩好玩?

曬下太陽 沙灘 食甜品

你地幾多號去沖繩?

1-5號
How abt u?

11-15 唔啱日子

玩得開心d

You too

會唔會去潛水？

不了 咁涷

我11-14

咁啱呀 去咩景點呀你地

租車啦

其實落左水唔凍，人地有防寒衣提供

利申上年1月潛完，過幾日石垣再潛

都係水族館 萬象毛 美國村 長瀨島 國際通
個d地方
第一次去沖繩

仲諗住問下有冇啲隱世地點推介

12月國際通開左條居酒街 食牛 多local食
首里城燒左 請捐錢支持

xasswxzsesssßssß3sßsdyasff44rr4weefxxxxfcx[quote]dcdfxqxzsssseeeseewwwewwwwwwesxgxeeswuuz rd [/quotxwacccccce]``thjjidf_ddfdff
dffdfffteehvfuy
eh3ess[s]srrrzzsur[/SUs]

fed. wtbtexciee

我15號去，第二次，睇冷門景點